全港毒瘤行業

又來最垃圾行業選舉時間
一齊講下全港最社會價值呃飯食嘅行業+解釋

我講先
環保團體不解釋

黑警
此post已完

推銷狗，公務員，金融狗如保險狗

立法會議員

建築界
成班藍絲以為自己奶業主鞋底建設香港好威水
又唔檢討下過時條例 不思進取

Merchant, 廣告
嚴重推高香港人工作工時 做壞風氣

真係狗 地產狗 保險狗
而家比一狗獨大,都唔知有冇人記得三巨狗仲有依兩隻
其他冇得同佢地比

個個老闆都係咁㗎啦
關個行業咩事

E&M 機電工程(師)狗

consultant = 乾收銀。

行政長官

土木工程
日撚日想明日大嶼開波賺大錢

地產

連登入面有咩行業唔係毒瘤?

點少得19 地產agent HR

狗畜生

公務員 包括黑警